連登 最愛國家排名

1.美帝 不解釋 出錢出力支持
2.波羅的海三國
3. 烏克蘭 多靚女 革命先驅
4. 日本 平野鈴子小姐
5. 台灣 好多人黎香港支持 又送頭盔

n. 法國 雪山獅子人海撐西藏新疆
n+1. 印尼 大家都係年青人革命

last 日落大英帝國 無承擔 無撚用

需然英國暫時無做過任何嘢，但係如果萬一將來突然回心轉意就唔同啦

屌 勁多廢話 但一d實際既野都無做 討論都近乎無
仲未計佢係聯合聲明既一方 責任巨大

無南韓南韓關注人數多過日本好撚多

顧掂自己先啦
廢到

No.1: United State of America
Sir, this way

連登仔撚識波羅的海三國

最新印尼：營多+革命

1. 香港

上一代韓仔抗爭大 緊係會關心呢啲
日本上榜純粹因為連登仔/大部分香港人崇日姐，別無特別意義

拉脫維亞
愛沙尼亞
立陶宛

最憎國家：
1.支那
2.坡狗
3.馬拉狗

馬拉狗 黑人憎d
勁多愛國華僑

英國自身難保 鬼得閒得我地咩

老美夠忙啦 n條戰線 no excuse

中國

最愛

坡狗都好多

老實講
英國先係罪魁禍首
唔係佢地
我地洗驚咁慘呀

得罪講句，最憎泡菜仔。
不過都多謝關注

曲撚到....

坡狗同馬拉狗同一個垃圾種族
鬼唔望李坡狗死晒冇人接班
成個新加坡亂到七彩 再俾馬拉狗搶野
成日口口聲聲睇香港唔起
又要左抄右抄 食撚屎啦班仆街

排乜撚嘢名

南韓+1

講到得你自己識咁
連登好多歷史撚
點會唔識